whatsapp收左皮？

連極都連唔到

連到。。。

好似壞左有半年

有2年都收唔到message

係囉，如果唔係做咩已讀我

成個月無響

我都係